[轉貼] 小心！這是替身攻擊！

今日行過ptt見到呢個post，講只要將怪談最後，加上「小心！這是替身攻擊！」就變得一點都不可怕了

用「スタンド攻撃だ」餵狗後跑出來的東西
莫名的覺得有梗就試著抓幾段出來翻

01.

不管什麼恐怖故事, 都在後面加上
「小心!這是替身攻擊!!」的話好像就沒這麼恐怖了
例: 0點時紅色的海中響起警報, 一個村莊就消失了。
「小心!這是替身攻擊!!」

06.

司機: 「阿咧?客人們中間的那位是什麼時候坐上來的?」
客人1: 「你在公三小」
司機: 「阿咧?可是鏡子裡面...」
客人2: 「小心!這是替身攻擊!!」

10.
牆壁的縫隙中間塞了一個細長的女性...
「小心!這是替身攻擊!!」

15.
怎麼說好像光是這樣就能想像是什麼能力阿

30.
我的朋友好像遇到了分身(doppelganger)
本來是去打工的, 回家發現棉被和衣服都被翻出來
問了父母後, 卻說自己在打工的時候跑回來說要換衣服的樣子，而且還跑去買了父母的啤酒，因為我也在做同樣的打工, 這時間他確實是在打工,阿姨也這麼說了實在不認為是假的...

「小心!這是替身攻擊!!」

31.

總覺得全都是有可能出現的能力阿

34.

從電視爬出來個女人也變成
「新的替身?!遠距離操作型嗎?!」

這樣解決了

39.

奇怪...聲音...好像...變慢了....
「小心!這是替身攻擊!!」

40.

糟糕, 替身超萬能的
不管什麼場面都很適合，特別是用在怪談上, 就像接下來要展開很酷的反擊一樣棒

73.

一對情侶在山路上開車，突然看到前面有個孩子，男子慌張的踩下剎車下車察看後卻發現那孩子不見了，再看向前方才發現是斷崖, 如果剛剛沒踩剎車，現在已經衝下山去了吧

女子說「那孩子一定是幫助我們的善靈吧」

接著馬上就從後面傳來小孩的聲音
「小心!這是替身攻擊!!」

80.

這照片上的女孩子, 比起剛剛看到的，好像臉稍微又朝這邊看了一點?

「小心!這是替身攻擊!!」

84.

神奈川縣有這樣的一個隧道的傳聞，傳聞那個隧道只要在13日星期五的0點通過的話，就一定會遇上靈異事件

有對情侶為了試膽就在13日星期五通過了那個隧道，一邊看著時鐘一邊開車進入隧道，就在到了隧道中央左右車上廣播響起了0點的報時，兩人緊張地等著下一刻會發生什麼

然而車子什麼事也沒發生的出了隧道，停在國道旁的便利商店的停車場, 兩人鬆了口氣

兩人下了車笑著說「什麼事也沒發生呢」
但是回頭看向車子的女人噫的叫了出聲

兩人開的車在車身也好玻璃也好各種地方上都沾滿像是染血的, 紅葉般的小孩的手的痕跡

男人喊叫道：「小心!這是替身攻擊!!」

98.

看向天花板, 有個面色蒼白的女人在那
那個女人的頭髮不斷的伸展過來
本來以為是黑色的天花板, 其實全都是女人的頭髮
頭髮將戀人緊緊纏繞, 成為屍體後放了下來

我不加思索地大喊：「小心!這是替身攻擊!!」

日文原文網址

點解我唔明

台狗既幽默感異於常人

的確將件事膠化咗

jm9

尷尬

5ch全部係講日文嘅台灣人？

sorry，日本人都係

文化差別

諗起八九寺既勇氣論

對港豬黎講 乜都加粗口就話好笑

打撚死你 鑽撚死你 用念力屌撚死你條ON9仔